（偽娘）搵人flirt下 秒回 come

tg: irenerara
唔該加完唔講野果d人唔好煩鳩我 本小姐沒時間跟你浪費

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

我諗我知你邊個

Telegram sex ?

邊位阿

加啦

dd

木

。

來吧

加啦咁....

我變

d

好想屌偽娘

你條撚吊仲係度推緊

樓主唔肯俾jj我睇

想屌到你硬

tg

有人肯加我未

未有人

瞓醒加你

咪撚on9，自己推post冇影響討論冇違反嫁柒頭

是但，但聽日我未必係度

Tg flirt 犯撚曬啦屌你老母